限定一天大台， 一天過後即撤

限定一天大台， 一天過後即撤

會唔會有50萬人聽？

唔要大台哩

*眾籌*
唔好意思，仲係要借個位&幫你推推POST

鐘庭耀教授為今次運動發起了超大型全港性民調，長期追蹤今次運動大事件的民意 (eg. 721, 831) & 證明香港人未放棄，然後做份國際文宣, 話比全世界聽：5毛網軍不代表香港人
(眾籌到而家先52%, 仲要大家支持)

第三&四期民調結果POST (new)

第二期民調結果POST

第一期民調結果POST

眾籌link:
官方link (我們香港人計劃) :

(對唔住，我知而家仲叫大家課金可能好反感，但我相信兄弟爬山，各有各做)

我地要追隨既係一個理念
唔係一個人 唔係大台

如果係現場指揮呢？因為好多人都唔知自己可以做乜

點樣贏法

需要有統計大台
俾人投票決定地點/時間

612 文遠大將軍

aad but true

我覺得現場指揮啲人都未必知自己做緊乜
有次發夢夢到組緊人鏈
有人係咁屌做咩唔留一個身位
事實上一直都撤退緊既形式去組條人鏈
所以有大聲公現場指揮係好risky
啲人未足夠智慧去做帶領 搞到大部分聽指示既人會更加confused
一句講野 集體智慧好重要 一個人拎住個大聲公係到做指揮既 你都要自己諗清楚係咪照聽

有一次就會有第二次
No大台

議席最重要。食人饅頭。

五毛

你上個po未被人鬧夠嗎

食屎啦你條垃圾， 我有遠見過你好多

成立大台救手足

自己強出頭既假大台唔計， 起碼都傾返幾日戰略